好似未試過咁凍去遊行

咁聽日128就一定要出來啦 多啲人行咪暖啲囉

多一個好多

128 維園見

香港人不要善忘

漫漫長路，最緊要堅持

聽日見 大家要著夠衫唔好凍親

着多件衫，唔好冷親呀

聽日見！塞到出汗

夏天遊行到冬天，香港人

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

推

其實行行下有太陽會熱
唔洗著太厚衫

人多就會溫暖

夏天35度都唔辛苦
更何況凍
跑幾步就熱到仆街

正

帶定頸巾 帽 外套 凍就加上去

屌你老母 奶警乸個閪啦